清晨台，有無巴絲未訓，入黎傾下計

香港早晨

早晨

做咩仲唔訓，星期一啦要返工啦

陣間9半堂

失眠 返十點

住hall?

自己一個人住好悶，多謝你句早晨

是的
趕緊assignment

唔怕啦，放工就訓到星期二嫁啦

咁唔怕啦屌 食埋早餐都仲得

未怕過
正有此打算

good morning~~~

返邊間u？

紅磚

紅磚好多靚女
利申浸中女校

未訓既巴絲 可唔可同我吹下水 好想搵人吹水

我等左成晚就係等緊你呀，去左邊呀

自己一個不停諗野

我都係絲

好撚燥成日都失眠
聽日又要返學仲未訓到

諗緊咩咁sad呀，講出黎大家聽下

話說同條女嘈撚左 好sad

屌，你係絲？ 受唔受溝

早晨呀，請問食D咩呀

聽日？唔係一陣咩

嘈左咪氹返佢囉，氹下氹下就一世嫁啦

屌
係 但又唔夠精神

睇緊lol比賽

我係上堂訓教，有次直情係攞睡袋出黎訓

想食粢飯

h2k vs fw?

條女最近要出show 搞到好忙 又要做pj又要練舞
搞到冇哂時間理我 有時間佢都自己抖 重點係佢個心好似唔係我到咁

個prof好嚴 遲到都會暗地裡扣你分

好鳩

佢忙都係想休息
俾啲時間佢抖下先啦

好呀，粢飯5個5呀唔該

啲人話遲得多實C range

每人都係得24個小時，試下體諒下佢，叫佢休息多D就無問題啦

係

屌 讀撚到隻狗咁 第時咪又係出黎打份牛工 不要太認真

學霸表示未驚過

一科C都阻唔到我過3爆4

屌，你唔好咁啦，講完佢想quit嫁啦

撐邊隊先

我知既 不過佢次次都跳撚到點幾兩點先散 第二日又返早 我唔係好鐘意佢為左跳舞搞到咁姐

聽日見工，好緊張

受
我以為浸中女校係講緊你係女

又係一個問題，你鐘意我多D定鐘意X多D

relax 係你既一定係你既

無心睡眠

我都係
輕鬆啦
要對自己有信心

我有J let be gay

Sor 放左負 不過應該享受呢幾年既大學生活

國共膠戰

加油呀

一齊加油

我無J

大學真係唔係求分，係求fd，出到去無人理你gpa幾多

唔緊，我有就得

我狼威武

唉 佢又好似愈黎愈唔緊我地段關係咁 我知咁樣諗野係好唔成熟 不過我唔講出黎又好難忍
利申：講左

+1 威武wwwwwwwwwwwwwww

一齊左幾耐？

呢個真 不嬲都覺得識人好過識字

想俾人追
唔搵sp

h2k放李星出來

4個幾月

毒撚表示無fd

追完再做sp

比人俺左?

追到先講

下路屌打

出到社會 你show你既value比d有錢人睇到 咁你就唔識人都可以

開始悶啦，試下整D DIY既比佢，比個驚喜佢

真相

你比唔比我追先

啱啱瞓醒，hea多一個鐘，落街買早餐畀女友食，再返工

俾呀

我既value係可以洗人地既value咁算唔算係value

你走啦好嘛，我唔想搞大佢

sor唔識追人，之前果D ex都係佢地追我，不如你試下追我？

仲溫緊書呀救命

有料嘅遲早有人欣賞
利申屋企無錢
Tutor介紹我返freelance

咁樣好難覆

呀木呢？

唔要啵
唔追就算

無錢，無樣，無身材呢到有個

其實我整左好幾次啦 相簿又試過 氣球花又試過
不過我送完野sweet一排之後又係變返依家咁
好似做極都冇咩聲氣咁 搞到我都愈黎愈頹

追呀追呀，你想我點追先

你想傾咩

有身材 普通樣

擺你電話上嚟

咁你都係頹落去啦，講真小丑無觀眾都做唔到落去啦

傾女？

夠啦屌你仲想點呀

呢個真 不過就要識sell自己 唔識sell自己就差咁d

21800000 call我啦

男人女人都鐘意新鮮感

當潮流愛爭鮮

認真
Tg囉

冇問題

ig啦，tg個pm好似壞左

無sell自己
個tutor 鐘意我做啲功課

你有無女？

係呀 所以咪頹囉 佢次次都唔會諗我先 可能我真係比唔上佢d跳舞 學業 朋友重要
但係我已經為左佢放棄左好多 個生活 得返返工返學同佢

其實佢係鐘意左你

等你post上嚟

食第二個

冇 你呢

你都岩 不過我覺得佢係冇心姐 係咪果d怠慢期？ 利申：唔知個terms叫咩

我覺得，拍拖其實唔係要放棄自己既野，都唔係要對方放棄D咩，而係兩個一齊分享大家既野

我都冇，咁姐係無得傾

諗咗一晚點解訓唔著

咁又唔會wo 我試過等佢練舞 佢又真係練左5個幾鐘之後返屋企

怕什麼
fat_ass_run_away

過咗密月期
要睇下頂唔頂得順呢個轉變
唔係每次鬧交都係嘈呢樣

結果呢？愛因斯坦都諗唔到

會貶值㗎
佢鐘意你就係鐘意你本身
你自己都放棄自己
自己都唔鐘意自己
點會有人鐘意你
唔好傻啦
男仔最唔鐘意痴身嘅女仔
間中化靚妝著靚啲
佢實痴埋嚟

我叫你食第二個

其實我開始有D亂，佢係絲定巴QAQ

Lm

咁就唔好諗，做其他嘢，放低一排，之後可能諗到

自摸咗幾多次？

結果就同你吹水

post左啦，男人老狗怕咩

屌 你都識講時間得咁多 點會take care到所有野
點都會放棄一d野既 我唔開心既其中一樣係因為 為左佢放棄左我自己既理想 但係都冇咩效果姐

難啲pm得落啵
我果個仲要係public ac

我每晚都係到諗，可能到死果日就知點解

黎，幫我吹(喂

一陣又番學

鼻塞塞到醒左我屌

點解要為一個人放棄自己理想

訓得著都好

病定鼻敏感？

呢個問題一直都有 之前都試過 不過我地sweet緊所以我冇理姐

用快子通下佢

唔怕啦，你都係pm我姐

識左幾耐？

Happy Tree Friends

咁快悶？

返工 返學 功課 屋企 朋友
我一樣都無放棄
係你放棄自己

？？

識野

我係因為佢慢慢變到成第二個人咁
Thx 巴打 btw我係巴

病

你唔怕啫
我怕

阿木比人踢咗出校

真係無必要咁做，佢鐘意既係你之前既你，唔係變左既你

依家好精神

take care呀

返太多工 比工作磨到冇左個團火 而我返工既原因係為左有錢拍拖

多謝巴打

一兩個鐘都訓唔到

過來人
只會無限loop loop到分手

唔值得為任何人放棄自己想做既嘢呀

佢做咩嘢都唔會諗下你先
一 你要忍受
二 佢唔會改倒 就算肯改都唔係一時三刻既事

諗清楚

拍左4個幾月

怕咩喎，我都拋個身出黎啦

哇，咁講野既，雖然聖誕新年情人節一次過黎真係好傷

我係絲打
咁仲易啦
女仔鐘意浪漫
俾啲驚喜佢
不過認真
好女仔唔係要你送香水
係情人節同你食譚仔

睇過返唔到轉頭

可能係我放棄左自己 人愈大愈現實 好多理想都比壓力沖走左

但好男仔唔係會要你情人節食譚仔

今日我差d忍唔住想講分手 但係我冇講到

理想係點都沖唔沖，沖得走既係幻想 加油呀巴打

點解我聖誕到情人節都無人約我
啲人成日話你咁多仔點會無
咁無就係無
我點知點解無

唔好講

情人節食譚仔真係有諗頭

我之前都係忍過好多次
但理性話比我知
一直忍遲早會爆
到時大家仲傷心
所以都係好心分手了

係呀 我係學生 一星期有4日都要返工 仲要個個星期五六日連住返 有時間都想抖

都識好男朋友送女朋友花同香水
但係都唔少好男仔同女朋友食譚仔

正解

講咗番唔倒轉頭架喇
搵一日心平氣和同佢講清楚你諗緊咩啦

其實係咪好多人都唔敢約啲靚女？

試下主動出擊

佢肯同我食m記既

一係你太靚，一係你為人太爆，一係你身邊太多仔

其實係，好女仔唔會介意，第二日帶左佢去食outback

所以我拍拖都係留係屋企多

我想做一個籃球教練 但係做籃球教練真係好辛苦 而且搵得好少 唔足夠應付未來既開支

我都一個禮拜返3日工
啲功課多到痴線
仲要勁洗錢
1個禮拜1份assignment要7百幾
係睇你女朋友識唔識體諒
係咪真係愛你

大家開心就得啦，食咩其實唔係重點，重點係對面既係邊個

點解做功課要畀錢

我唔知呢一日會唔會出現

我都有個同我食M記既女朋友，但最後比帽我戴

宜家對面得塊鏡

直接同佢講，你有咩唔開心囉

一個人食自助餐真係好慘

幾好，你又可以食第二個

人生在世，死而無憾

你讀邊科

屌 我都想係屋企拍 成日都話shy 唔肯上黎 話驚見到我屋企人 又唔係第一次見

創造呢一日既出現囉
不過 就咁睇 你都係俾佢食住居多

3樣都係
普通樣啦
啲仔都係當我男仔
我難得著裙
佢地會話tb學乜人著裙
但係我唔係tb

起碼你仲有塊鏡

see?! I have told you

其實無咩野，有時自己食返而會開心D

Design
好易起底

買product? 其實我d錢一半洗係佢到 一半先比自己做生活費

到依家我都係覺得佢最岩我

去你到定我去到

食多幾個先再講啦

呢啲女先正

覺得係未有同我價值觀相同嘅男仔出現

最正解似乎係你

你搞到我真係對你好好奇

得個諗字
到臨死個陣就後悔點解冇踏出嗰一步

行行出狀元
唔夠咪教多幾班

poly?

其實佢又冇要求我做好多野 係我做完佢都唔放我上心先sad

買materials
我啲錢7成去左materials
3成係食
唔大洗
唔追牌子
好少行街

我自己唔洗錢既，但拍拖後就無錢洗

去我到啦 佢都唔肯帶我見屋企人

個個對我女仔先死
動作似女仔 眼捷毛長 隻眼又有小小妖魅嘅感覺

俾你真ac我囉

身邊其實好多女仔fd，但真係 忘不了忘不了~~~~~~~~

你要咩價值觀

都幾麻煩

你價值觀係咩？

咁係好正常

岩呀，點解要為未發生既事而擔心

你呀，你多左舊魚呀

食咗先講

我懂你

其實係名氣唔夠強 人地有名氣既教一個鐘就等於我教一日 而名氣係你要做到d成績出黎 可能話你係港隊咁先收到貴 但係籃球圈太大競爭 好難做到呢個lv

你黎我到好似好D，我屋企無人

男女平等
Free ur nipples
尊重女仔 唔好話女仔公廁

巴打咁係你expectation問題喎
似乎你覺得你做每一樣嘢 佢都要喊晒好感動咁款喎
佢交唔倒你想要既戲 你越做越多 越覺得差咗
其實你有冇諗過佢係咪需要嗰啲嘢？

格劍 不了

乸型

你含住我 我亦含住我

ig: simontangtf

好成熟
欣賞

重點係我無拍拖都無錢洗

我屌你 個樣天生
動作我都唔知幾時變到咁 利申鐘意女人

教下班 考埋個球證牌 做下球證夠搵喇掛

食唔少啦，tinder skout 呢D玩到熟曬

認真？

所以呢個就係你目標

多謝絲打

咁價值觀幾似我

唔係格劍，你訓係到就得啦

點自含

其實係好複雜既 有試過為佢做左好多野 跟住佢就感動 但係再做返d類似既野就唔work啦

其實我介意既係 佢對我忽冷忽熱咁姐
不過你講中既 我係expect佢會有反應 雖然唔洗喊哂

睇多D美國戰爭大片，改下衣著

真心

介唔介意講係咪你追番嚟？

好難觸摸呀

以前我都會咁諗 依家 不了 搵唔到太多錢

我係完全冇霸氣 ，試過著到好麻甩都係女feel

留"so"囉

現實又打死左個有夢想既青年了

真係唔夠 人地教3個鐘都3千 我做齊巴打你講既都要做兩日先搵到

身型呢？

咩髮型？

夢想咁達成就無價值，我都為夢想打拼緊

算係啦 我追佢先姐 第二次出街佢就拖我手啦 之後過左兩個星期就一齊左 識左3個月先一齊既

咁下下都搵top 5%同自己比
會唔會辛苦咗啲

男人留so我覺得好核突

即係無論個女仔既行為係點
都唔可以話佢係公廁?

我地都係難捉摸既人 所以先一齊到 因為我地覺得對方似自己

細個好瘦既時候已經似女仔
屋企人會幫我扮靚 買玩具買女皇冠
大個肥返小小 以為冇咁女仔
點知去到邊十個總有6，7個叫妹妹 小姐

So sad but true

我係接受唔到留so

試下唔好比佢影響自己太多先，佢唔緊你既，你都唔洗太緊佢，愛情係相對既

好多野唔係錢可以衡量
有幾多人有錢無夢想
你想每朝起身嘅動力係錢定係夢想
係屌又要返工
定係終於做到自己想做嘅野

希望你唔好放棄 加油

我諗佢表現緊佢自己同你幻想中既佢有出入
都係嗰句
有咩三口六面講清楚啦 拖拖拉拉對邊個都唔好

屌，有無咁誇，圖呢？

唔好傷心，你唔係第一個都唔會係最後一個

留小小陰 其他位剷又係咁
剪哂前面玩all back叫好小小

倒轉得唔得，女人可以係公廁，男人可以係攪屎棍？

唔係咩都唔知就話人公廁
著得露又話人公廁
聽流言又話人公廁

我唔會放棄嫁

人人諗法唔同啦 我唔想比人睇唔起姐
唔搵top個班同自己比 唔通同廢果班比咩 比完之後打飛機都係冇意思

當你眼大 眼捷毛長 隻眼妖妖地你就明

我仲等緊你inbox我

攪屎棍講緊gay
唔歧視佢地

等你認真先講

起樓都係一層層咁起上去，唔係一起就係天台呢

其實依家係好煩既 唔緊大家如果散左就好似之前努力既 放棄左既 哂左咁 但係之前放棄左既已經搵唔返 所以我都唔知點好

眼細，眼捷毛中等，麻甩佬，表示唔會明

識真嫁屌
ig : simontangtf

之前我地成日嘈 講清楚左好幾次 但係最後都冇變 又係會為呢d事嘈

好多野都係無結果

其實自己鍾意做咪做乜囉，我都有夢想，但唔覺會成功。但我都係朝住呢一個目標啦，一日一日咁過。如果我今日要死，我都對得住自己

你地兩個都硬頸？

我就覺得就算gifted既人一開始係top5%
唔努力點都會比後面既人拉低既
一開始同前面既人有距離係正常丫
亦冇人要你同最尾個班人圍爐
最緊要你搵倒同知道收窄前面距離既方法姐

希望你起到你既摩天大廈

摘去鮮花 然後中出大廈

係嫁

我都希望你唔好放棄

玩咁大

其實有冇諗過好多收得咁貴學費嘅人都係呃錢

唔好再講啦

我都知 但係我就已經返唔到轉頭

唔洗問都知

巴打諗清楚繼唔繼續啦
呢個結只會無限輪迴
終有一日有一邊頂唔順要分開

長痛不如短痛
下個更可愛

never say ever

岩呀，咁樣落去遲早會爆

Talented唔代表你係top 5%
啲tutor都話我talented
我GPA都唔過3
機會係自己爭取
唔努力咩都無

有冇試過明知你地準備鬧交時候講笑？

岩呀

GPA只是一個數字而已

我仲未捨得呀 我有諗過同佢行到最後 因為我驚冇下個

佢講野真係好中point

o1?

講呢啲

我知呀
Life is about process not GPA

我已經同d隊友反哂面 我得返佢地一隊波 所以我真係返唔到去

冇呀 我都笑唔出仲點會講到笑

拍拖係開心事，點解拍左會唔開心

冇話捨得唔捨得 唔啱就係唔啱
寧願留多啲美好既回憶擺係心底好過啦

好過當你諗起呢個人 就聯想倒點樣同佢嘈交啲唔開心嘢

咩返唔到轉頭？我就真係返唔到轉頭啦，我轉唔到行，只可以一路做落去，睇吓我可以行到幾遠幾高

O3 不過2同3中間隔左3 4年 所以我真係allin咁 因為我真係好驚冇左佢

點解反面先？

拍左咁多次都allin ，祝你好運了

你無GPA，你就讀多年啦

其實我好幾個fd都同我講過我地唔係幾夾 不過我又硬頸 死都要一齊洛去 同埋呢一個月佢會好難捱 我唔想依家放棄佢

意氣用事 做埋d on9野 不過算啦 過左去啦

只要信自己係得既 就會遇倒伯樂架喇

我GPA都唔過3

唔會無嘅

巴打做黑社會?

GPA 2.碌柒

唉

屌，好正

你讀緊書咩
咁成熟似30歲呀叔

樓主收到message 未？

你仲未答我你係唔係讀poly?

好多個喎，你講緊邊個？

你一早都知個結果同答案

慢慢放下同面對現實啦巴打

乜有工或公司唔似黑社會？

香港design得poly

呢到嗰個

未

黑社會要比入會費

唔好咁啦 比我抱有小小希望啦

陰公
俾人話係阿叔

我真係讀緊書架

我應該估到你講咩真

政府工?

K9一定係黑社會

配合下都唔得

拍過好多次拖？

你見工，梗係未畀人玩過啦

唔講大話

又真係未，有花生？

阿叔都可以讀書 冇衝突既

冇問題 你鍾意抱幾多都得
唯一要求唔好冇咗自己

你仲差兩個stage架咋

嗚嗚嗚

全香港得一個黑社會？

我都未 全部都靠人脈入去做

屌 灰撚咗
自我收皮

無事既無事既

你講轉行唔係轉公司wo 巴打

year幾

可能係必經之路

一次重傷足以令到我長大

已經想喊

喊出黎啦，喊出黎舒服D

好凍 發緊燒 周身痛 想訓都訓唔到

小心身體呀，睇左醫生未呀

岩岩起身 準備出去跑步

起身飲水都唔想
醫生又無咁早有 必理痛都食左幾粒

好健康，我跑凌晨

飲水好緊要嫁，發燒都唔飲水

master final year

屋企附近好多南亞佬 唔夠膽

唔怪得咁成熟

26啦都

基本嘢開始，約你一個時間，但你要等佢九個字至一個鐘以上。

剛返嚟香港搵嘢做，佢問我點解唔去搵xxx嘅MT。我話，嗰度啲interview/考試時間係三四月，所以我報唔到ga。條仆街串我，話我要就人哋。我串返佢，作為一間國際機構，如果冇考慮全球正常嘅返學放暑假時間，點吸耐全球嘅人材？當然佢答我唔到啦。

in 低級職位，director問你，佢公司有咩competitive advantages。

in 低級職位，高層同手下一齊嚟in，高層只顧check email，手下問埋唔關事嘅嘢。

太多太多啦

喊下啦 唔喊過邊算拍拖
喊完 下次識耐啲先好諗一唔一齊啦

度度一樣啦

妳year幾

Interview係咪著裙好啲

我岩岩跑完果時好似撞鬼

巴打你幾歲

唔講啦 好易起到底
Tg話你知

唔係摟屌裙囉

design就smart casual啦

就21

我啲causal真係好casual

放你tg上黎見我

公屋仔，冇人脈。讀書做嘢呢幾年，識咗小小富豪，先發現人哋嘅行為、觀點、待人接物真係由細培養到大，公屋仔學唔到。

可唔可以介意個富婆包養我

我識嗰啲係男人，可以不停食女
sorry，幫唔到你

想抄牌

咁算囉

唔放上嚟啦

唔好咁快標籤咗自己呀
住公屋先係王者

我唔介意

又唔搵我

咁快用激將法

你又好似岩 但我都係想有二千呎有無限高潮

都係差5年倒姐 個gap有冇去到阿叔咁遠

未訓

肉體攰 個腦好清醒

搞咩未訓呀

做完粗重嘢？

賣屎忽？

我又冇，慢慢學囉

講心㡳話無激你
勉強無幸福

等你擺你tg上嚟

我無叫過你呀叔呀

準備訓了

沖個涼，肉體就會清醒

其實係我冇用開tg姐

我賣係咪有人要先

所以？

我好想訓教呀

所以妳係度話我知妳year幾啦

me2

真tg
userisonline

訓lu

你咁聰明 估下囉

我12點係張床眼光光到依家，7點半出門返工
唉，想訓半個鐘都唔得

我一啲都唔聰明架喎
妳想GPA過嗰個數字？